\beginsong{L'auto corre lontano, ma io corro da te\tiny\\Wichita lineman}[by={Mogol -- J. Webb}]
% \transpose{+4}

\beginverse*\nolyrics
\[F | C | F | C]
\endverse

\beginverse
Io sto guidando verso il \[B&]sole, | \[A-7]
dove vado non \[G-7]so,
\[D-7]scivola la \[A-7]strada
e scom\[G]pare dietro \[D]me.
\endverse

\beginchorus
Guardo i fili del te\[C]lefono
vorrei telefonare a \[G]te
\[G-] l'auto corre lon\[D]tano,
\[A-7] ma io corro da \[B&]te. | \[C] | \[B&] | \[C]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Mi aspetta una nuova vita,
non c'è posto per te,
purtroppo invece in fondo
nel mio cuore un posto c'è.
\endverse

\beginchorus
Lo sapevo ora piango,
tu ritorni ancora in me,
L'auto corre lontano,
ma io corro da te.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics\chordson
\[B& | A-7 | G-7 | D-7 A-7 | G | D | D]
\endverse

\textnote{Ripetere il primo rit.}
\beginverse*\nolyrics\chordson
\lrep\ \[B& | C] \rrep
\endverse

\endsong
